一人一首容祖兒冷門又好正既歌

候鳥樹
傷神
呢兩首勁side track
候鳥樹好聽過好多派台

但爛啲啦但啲啦但

黃色大門

最鐘意去火星戀愛同honey

撈針算唔算冷門

呢首都算多人識

敬請留步
還未

還未真係 失戀聽到心痛

算好冷果種

scream!

舊日回憶的山丘 算？

麻煩你傷我心

早有預謀
勉強幸福
圓謊

小小
好想聽佢唱live

ten most wanted 全碟

時不與我

如果冇記錯佢係周杰倫演唱會唱左
你可以去youtube搵下片

Btw 去火星戀愛

這分鐘更愛你

愛怪物的你
還未
罪魁

最近兩次演唱會都唱過，應該唔算冷

但我勁鍾意首歌，男女都代入到

好正

圓謊好正

部果首第100個我都好鬼正 個mv成8分鐘

穿花蝴蝶

借過

赤地雪算唔算冷門

心甘命抵

還未真係無得輸

沙堡壘，次次都聽到想喊

麻煩你

貪嗔癡

與蝶同眠 蜃樓 愛怪物的你

呢個正

情歌的情歌
歌姬

算唔算冷門

最後的茱麗葉 摩登時代
我知未算冷但真係好鍾意

情歌的情歌好正

肯肯定係與蝶同眠

係幾正

沒關係

最好時光
最後的苿麗葉
羅馬時差
流沙

可能唔冷門但最近youtube聽到都覺得好聽順便講下
分身術
天窗

竟然有同好

加大力度係咪

獨照 算唔算冷

其實小日子隻碟d歌好得

呼天不應